認真 大家覺唔覺上得多波台 個人都弱智咗

本身都好哋哋 上得多咗而家個人會冇啦啦鳩笑 啲人當我痴撚線咁 生人勿近

唔弱智都唔上波台啦

之前係我啲院友有上我先跟住佢地上

你院友係邊個？

唔講得

佢話我爆響口會喺我間房放針

越開得多post=越弱智

個人覺得果d明明上開波台
但運動開始後就轉會cctai 嘅最弱智

你都幾弱智下

X父？

上得熱門越多越弱智

我弱智加精神病

佢25波台

會有報應的

本身160
上到得翻120

佢喺運動未開始前就已經上開

身高？

手足唔好再上
好嚴重

我本身弱智

是但啦
我有自閉
本來都預咗一世做工場

上咩台會變聰明

成人台

佢上開微博

係人都g

本身iq有3900，同父哥傾幾句跌到得150

跌咁多

樓主波台智商排尾2